史泰龍死左?

It was later exposed as a hoax after it emerged it was linked to a website known for creating and sharing celebrity death hoaxes.

But the rumour has now returned to social media a year-and-a-half later.

The return of the hoax appears to have been sparked by him sharing a fan poster for Creed II – the next instalment in the Rocky film series.

After seeing Sly’s face on the advert, some people on social media – still convinced that he was dead from the last hoax – reacted with confusion.

自己玩死自己

姐係點

堅定流呀？

流
年年都傳佢死

報左驚

假

假 尋日先上佢屋企拜年 之後落樓下飲茶